微博:中國人得悉深圳捐贈100萬口罩給香港後

支那賤民

低等支那賤民

對党的決定有意見?

誰在乎,仍然在中國製造

笑撚死我
睇下你班中國人條命幾賤
btw 仆街政府運撚晒啲香港口罩去中國
然後換返啲薄到透光嘅性感口罩嚟香港
多撚謝晒呀
中國口罩，不了

有咩不滿搵你地皇上囉

買唔到啊?問下班「領導」點解囉

on9

罵中國共產黨囉

同佢地講，因為香港選舉將近，你地無選舉咪無口罩囉

死光最好

你敢反抗咩

香港人唔係咁稀罕支那d口罩

首選日韓台 次選歐美 最差都東南亞

其實做乜撚d口罩運黎運去
早排d建制狗同政府又話捐口罩上大陸
而家大陸又捐番落黎
搞咁耐
香港人由頭到尾都係靠緊自己去撲口罩

我首選made in USA

反抗啦

嬲呀?上街囉
唔敢?食屎囉

營造出中國救港嘅假象
十年八載後就有仆街走出嚟講
多得中國救咗香港
中國都唔夠口罩
重照顧香港人乜乜柒柒

支那當然係配賤畜

普通一個中國係比豬共還要卑劣, 又一證明.
當年皇帝並唔係咁抗拒主流文明,抗拒非常嘅係平民同朝臣鄉紳讀書人,尤其係後者.

果然成班賤種，如果唔係以前香港人上黎叫雞屌你老母，你會有得出世？咁樣同老豆講野？唔識孝道

事實，大陸人真係覺得大陸比口罩香港。

利申：識內蒙人

我們敢鬧就有口罩了 你們呢？

給韓國日本都沒這麼生氣！！！

憎香港憎到超越左架仔

777 捐D CSI 口罩去鄰國, 跟住又收人地D 口罩
好亂呀

港共係日本搵唔到旅遊巴要中共出手
你今日感恩左未?

又送一堆垃圾黎香港

都流唔到香港普通市民手上喇

好撚on9呀屌

哈哈哈哈
唔好咁啦柒婆都送咗啲CSI畀你哋
仲有黑警送嘅口罩

完全唔難理解政府呢啲招數
香港人不嬲錢多又錫身
寧願食炒價買美日韓口罩
點會稀罕呢啲中國口罩
運到嚟香港都無人想用
呢啲都係做畀中國人同藍絲睇
之後就繼續要不是中國，香港完蛋了
呢招已經用咗十鳩幾年
當年SARS搞到香港仆街
中國重要唔撚認數
事後搞自由行就話救香港經濟
當初唔係中國SARS
香港經濟會仆街咩？

我都係咁諗
個個城市喺到送嚟送去
我懷疑100萬個口罩根本係篤數，等人以為個個地方都有好多口罩庫存

鬼叫你唔識反抗

唔使懷疑
隨便都諗到幾個原因
1. 扮救港，事後吹噓
2. 篤數
3. 加劇中國人仇港情緒
4. 建制派又多一堆垃圾口罩拉票

用黎抆屎

咁佢運落嚟啲口罩而家去咗邊

含菌量超標
抆到屎忽都爛

過年互派利是一樣道理
做場戲好好睇睇

唔夠呀
每日運100萬先夠呀

大家可以去微博恥笑下佢哋，大陸人一向就係命賤，依家先知？

不過大家都要心水清，呢D係中共同港共嘅手段，同鑽石公主號包機一樣，都係想扮做到嘢，想立法會選舉幫建制拉票！

喺微博班大陸人激到生蝦噉跳我走去多謝政府多謝國家

送來了 我們還嫌是支那貨不用呢
吹撚漲呀

睇住佢地無能狂怒好爽
我地就一路贏少少 贏少少咁

立法會選舉加油
廢除功能組別
黃絲特首

香港獨立 唯一出路

都唔知捐撚左去邊 早兩三個禮拜又話咩三千七百萬個罩結果香港人咪又係要出去排通宵
根本係仆街正苦出口術 其實根本無做任何野 逼香港人感恩 最後支那人又開始要不是中共捐口罩香港人死撚晒之類

首選歐美啦 只係難買無貨
日韓相對易買好多

你送過黎我唔出聲，我俾你就大大聲。大陸人：甚麼csi 老子啥知

香港人就係高一等
支那人就係特別賤
唔滿意咪反抗囉

要不是香港，深圳早就完蛋了

中國人就是低香港人幾等呀

要不是香港照顧中國，中國早完蛋了

賤民對黨的決定有意見？係咪想再教育

上微博串尻佢地

借香港空手套白狼姐 最後咪又係去哂d官員或警畜到。

屌你個100萬個都唔係派比市民
係比你地支持個班狗察咋

吹呀 唔爽咪反抗攞你哋敢咩

你这是对党的决定有不满？

成班支那人日日上網鬧3鬧4剩係識幫政府打飛機我係領導都當你雞啦學下香港人搞下暴動先bargain到D野架嘛,始終支那人都係適合比人管做奴材

好撚想一把火燒曬啲支那口罩，然後講句:We don’t need China

kick us out then.

金日今句：
一等紅二代，二等港澳台，三等少數民族，四等我等韭菜

made in China 會唔會全部都加料

支那韮菜嘈d咩
支那人就是賤

可以藉機輸出抗爭係有用嘅

以前睇佢地屌都會眼火爆
而家睇佢地嬲到咁 真心好舒暢

我唔撚用中國製造口罩架
不過如果送俾我咪用黎執狗屎囉
你d韭菜想用咩

班撚樣有冇諗過唔個傳 d毒落黎

呢 d唔係叫捐贈 係賠罪

成班廢柴

匪菜係咩

會吵的孩子有飯吃

滋拿狗不嬲係最低賤架喇
最近先有單話係武漢，啲非洲留學生每日派兩個口罩，滋拿賤民就得個吉。

係去晒香港民建聯手上

佢地知唔知香港無人想要中國口罩

激撚死佢地

賤命就是只能酸溜溜

深圳

沒錯
越吵閙 越有糖吃
支那賤畜敢出聲吵鬧嗎？
還不是跪下來給香港大爺口罩

搵人開微博戰線

"香港人有權投票，連共產黨都要含"

有冇人貼D香港捐口罩新聞上去
串鳩佢地 捐黎捐去俾人貪晒都唔撚益你地D人

3. 唔多認同
幾咁仇港啲人咪又係繼續躝落嚟做新移民
你睇吓武漢個大肚婆

中国閉關日子只是悶，但不苦，比起你們今天搶米明天搶洗手液，舒暢得多

唔係咁架咩?

低汁賤民，醒未?
識反抗未?

你們中國人就是低等

仇港同躝落黎係兩件事
你睇下躝落黎嗰班咪又係繼續仇港

我就係要呢d
大家互送後必然會出現既畫面

佢地個腦都係聯想唔到選票=利益
聽話係賣點嚟架咩？哈哈

收咗錢嗰啲係咁講姐
事實上好多新移民真係覺得香港嘅福利同埋醫療好過大陸好多
所以啲人寧願返上去長住都要每三個月落嚟覆一次診

講真完全唔希罕佢果10萬個
講真
運上運落
反正點都唔會送到我地呢d普通平民手上
唔好送仲好

運左200萬CSI口罩上去，送番100萬個通風口罩落來，真係多鳩謝曬。感謝党，皇恩浩蕩，沒齒不忘

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

屌 你D垃圾薄紙口罩收返啦
一早同美國買左一堆 多謝美國

首先check係咪真先啦

我大人啤你賤人得，你賤人啤我大人唔得！

咁不滿又唔見佢係天安門高呼：習近平無能 天滅中共

大家有冇興趣影下自己啲口罩畀佢地睇下，人地好撚慘

ok喎

其實會唔會香港同中國互捐口罩，刷口罩數字，香港捐10次100萬口罩，中國又捐10次100萬口罩，推高個數字，但係其實只係同一批口罩。

key 個口罩落去條魚到

確定唔洗俾錢俾香港？ 依啲好似叫交易
同埋 確定唔係香港運上去？都冇source

佢哋唔係而家先知自己係賤民呀

唔滿意咪上街示威囉

送比我都唔要

你運武漢病毒落黎 毒700萬人
再運100萬個口罩一人都唔夠一個
好撚偉大呀

唔撚要支拿啲垃圾口罩啦，香港自己製造，到時咪撚問我地要返1000萬個呀屌你

100萬
計番人頭, 一日唔使就88
10萬比香港廢老一日一個都唔夠啦

沙士舊橋重用

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

一早知啦，不過最撚叻咪係微博吵囉。成日話自己係韭菜，真心唔知咩叫韭菜

罷工囉😂😂😂😂😂😂

無錯呀你地就係班死賤民，中共就係覺得你地死不足惜呀，啲口罩係比我地嘅唔係比你班賤民用

雖然我地都唔係好想要Mic口罩

不用了 thx
湖北口罩冇興趣

佢地真係一提到口罩就提到香港跟住就係度深深不忿，韓國禁止口罩出口都可以燒埋去香港到，屌佢地依家嘅schedule係咪變左訓醒跟住恨香港恨到訓落床

講到我地一定接受咁

然而香港都係炒緊口罩

包機就是港獨
深圳送口罩吹咩

pic 3最底 - 我地都應該印光復香港時代革命落口罩

支那製 送俾我都唔撚會戴啦仲薄撚過0.02

成日話有捐口罩過黎, 查實D口罩去左邊? 唔見我地有收過咩口罩

幾好

大中華一個中國中國人概念終於開始由內部崩盤

唔好話香港台灣 連中國人都開始本土

支那製送嚟香港都冇人要

好想係佢地面前燒左批大陸口罩
都唔知有冇毒

如果細心觀察，傳統華人文化正正就係黑社會文化。
尊卑之分、王為尊，民為賤。
而且根本沒有任何儒家的仁、義、禮、智、信。
不去照顧弱小，反是圍在一班黑社會恃強凌弱。
相對日、韓兩國卻可發展出某些人類精神層面。

係咁架喇
再咁多野講

用釘鎖死你地屋企門口

嗰100萬口罩去咗邊，邊個收咗，派咗俾邊個，根本無人知，是虚無嘅數字...

又同大灣區啲樓一樣，你哋jealous香港人有高級狗餅，香港人表示邊撚到會食你啲狗餅

咁不滿就推翻老共啦

攞你又點, 問三萬黑警攞番lor, 人哋d裝備咁撚高級

批口罩呢？未見過

呢啲就係想要嘅結果
趁機講下香港人高佢地支那人一等

我有齊歐美日本貨，我覺得歐美貨用料仲高質過日本，係衰無獨立包裝

0趣

有冇諗過係中共分化技兩

區區一百萬不知等級口罩就成功分裂返大家都反共既情緒

We disconnected

拎完即場燒鳩啲口罩 再掉上去支博俾支那人睇添啊

中國人係低賤啲

相信國家相信黨

咁香港人真係高幾等嘛

捐撚咩 我哋都收唔到嘅嘢叫送咗

Literally送到唔要

深圳政府先唔會好似台灣咁禁運口罩咁無良
支持深圳！

捐撚完我仲要燒撚左佢 有病毒既

但係我地都冇人想要佢d垃圾口罩
你班弱智小粉紅五毛見唔見到啊
你支那製嘅垃圾口罩我地香港人不屑要啊
講口罩，你唔撚好拎我地d CSI去用柒頭

低等國民不得有口罩

狗也不屌啦

大家千祈唔好扮中國人係微博煽動仇恨

震驚700萬人
原來佢地唔知佢地係中共眼中只係韭菜

送啲劣質口罩落嚟 換啲CSi上去 益撚晒你哋啦
不過落唔到你哋呢班賤民手呢啲嘢就唔好怨我哋喇

欺善怕惡我最叻
睇吓啲留言無個敢開個官名屌
每次有事都剩係識搵個稻草人屌

佢地仲係接受唔到自己係低人一等

sor, 柒左

睇完你段野
我真係唔知邊個賤

攞去燒

雖然大陸d垃圾罩攞黎抿屎都怕有菌
不過寧願拎去堆填區都唔比你d支那賤種用

有撚？！未見過
台灣自給自足，駛要呢d濕鳩口罩

假新聞咋？

反中共囉

支那人憑咩批評政府 繼續相信政府 相信黨啦柒頭

你送畀我我就要硬食㗎啦咩? 中國製造我唔撚7要 攞走唔該

一等紅二代，二等港澳台，三等少數民族，四等我們韭菜
笑撚到仆街乜佢哋都知佢哋係韭菜

佢比就緊係要拎，拎完之後用唔用就係另一回事

收皮啦大陸喱
玩緊政治咋呢壇野
中共想營造到係中共救香港呀屌你地老母大陸喱

應該一人一相外國罩challenge
mic?狗也不屌

中國人幾時先肯接受香港人就係高級過佢地哩個事實

條氣唔順？出嚟向政府投訴囉

習近平同意給的喔
有意見嗎 質疑黨核心的領導嗎
沒關係 你還可以上訪維權

想要咪上街爭取囉，easy

買口罩見到Made in ChiNa都走唔切啦哪來的優越感覺得香港所有人都用緊Made in ChiNa嘅口罩，用越南印尼都唔用病毒生產國嘅嘢

咁上街未？

支那曱甴

都話洋人係一等人咯

小粉紅你地賤種黎昨

我地大香港人值錢過你地好多啦

如果遲下 本地 幾條生產線裝配完成 口罩工廠 wiki 新紅a
有剩餘可以損番啲去韓國 其次日本
用大方 激撚死班賤民
同埋韓國真係幫我地唔小

佢都on 99
而家個個家庭都已經有一定存量
市面藥房開始減價

洗鬼要你大陸口罩

支那賤畜
利申返先：我就唔撚要嘅

班賤種好多意見， 送班支那狗去火化

所以支那死撚左咁多人係天意黎 呢班賤過畜生既冚家剷 對地球完全冇益處 係人類界最大破壞力既蝗蟲 死撚晒就最好

派俾我的話 我每日掉一個 再拍片擺上微博抖音

MIC嘅真係得啲藍絲廢老先會要
後生都唔會要你大陸野啦ON9

其實唔使理佢地喇

佢地繼續買唔到佢地嘅國產口罩

我地繼續用我地嘅外國生產

佢地折墮同我地無關架wor

啲口罩又冇經過我地手

係林鄭經手渣嘛

比我都唔撚戴 都唔知係咪落撚咗毒

大家係到鬥做show，你捐比我我又捐比你

首選美日 次選歐韓台 東南亞支那除外

睇到呢啲真係好撚開心

睇嚟班支那狗好憎香港，以後咪撚嚟囉

佢地係好撚憎香港人，唔抵得我地生活好過佢地

推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

就係要呢啲

要 點解唔要
要完我鐘意拋去垃圾桶又得
帶又得
總之大劣人無得戴

ching部手機係咪htc黎

正解

on9,不知幾撚多口罩送咗上大陸呀，你地知咩？
佢地話捐就真係捐，批貨都未撚見過
送上去又運返落黎炸，感恩啦香港人

再嘈習大大要射地對地炸你班刁民

有不滿只會在網上打咀炮?
上街示威都不敢，認命做韭菜啦

講就咁講
咁耐都冇一個機構講大陸捐比香港
又吹水

到時比我拎到我再燒撚左佢拍片放上微博

啲口罩我自己買返黎
你班冚家剷啲口罩我見都冇見過
唔好話有恩於我，屌你老母支那狗

知自己低人一等咪好囉
我地無求你地要對我地特別好㗎
韭菜都應該做好被割嘅心理準備

大把大廠既口罩都係支那製，好難唔買

屌，我地自己都識整啦，大撚把供應黎緊

真啊日日話捐唔知捐撚咗去邊

係呀，我拎撚哂你啲口罩嚟抆屎添呀打鳩我呀笨

咁啲口罩去咗邊先

割咗香港出去咪唔洗捐囉
快啲喇喂

如果拎到支罩一定要拍片燒左佢

唔係班支那賤畜搞事我地洗買口罩？屌你老母

受得起有餘
唔係支那病毒散播全球洗搞到咁

民智未開

深圳人反抗

要票

口罩照拎但唔用
票唔投
街照上

𨳒，港共政權俾晒D口罩北平共产中国，佢哋再俾返D香港，咩嘢玩法？

上街啦

深圳表示:

講下針嗎,又唔會真係捐,洗唔洗咁認真

一等紅二代 二等港澳台

其實依D政治技倆, 統治手段, 真係白痴都睇穿睇透啦
係上面班大陸人咁蠢
耍下手段就帶到風向 分化你班平民

一家人

因為你地低我地香港人一等啊
冇文化冇學識
垃圾

覆返佢地
唔係你地 香港洗鬼有疫症
依家拎返你一個半個口覆 合理啦

要不是有中國 香港洗鬼有武漢肺炎

總之有口罩的話, 一定要拎, 點用唔好理

你以為真係有送咩

我會買曬 跟住拎去掉
再po上微博

口罩? 一個都拎唔到

全世界唔怪大陸食野味，搞生化實驗室，
大陸怪其他人?
大部份大陸人真係一啲廉恥都無。
而且很自卑而做出種種自大行為。

藍絲敢唔敢戴我是中國人口罩先

小粉蝗無能狂怒

佢地無底線架，邊度有好處就去邊度
見到而家香港咁多「著數」就千方百計想做香港人，到做咗香港人又嫌棄屋細物價高想搬返大陸

其實就係因為佢地咁容易出賣自己先會比人睇唔起，賤過地底泥

如果真係咁有骨氣就唔會一有錢就走佬

要send俾藍絲睇下

中國人，就是命賤
死了也沒有人可憐

拿到手了就在你們面前燒掉，不會施捨給你們用

這就是共產黨

香港送啲上去
支那送啲落黎

打香！super！

打完嘴砲支那種要繼續返去做奴隸了

支那種係乜嘢情境下回開始反抗？呢個真係不解之謎

俾啲口罩搞內鬥
啲口罩市民係見唔到架

自膠

用緊美國貨astm3
支那？不了

100萬個口罩就可以令到人民鬥人民，真係好平

香港人不嬲高上啲嫁啦
雖然我唔等口罩用，睇住佢地嬲都好過癮

俾香港人攞去燒都唔俾你大陸狗

傑出的一手

點解佢地好似如夢初醒咁
佢地賤唔係今日嘅事啦...
我由懂事至今都知

我鍾意你呢個reply

然後成班深圳人落嚟買一車車返上去

幾時捐,唔知
捐去邊,唔知
人地想唔想要,唔知
真係強國人on99先會信
不過望住佢地嬲係好笑

人分四等

一等 紅官二代

二等 洋人

三等 港澳臺

四等 垃圾韭菜粉紅漢人

食草啦柒頭chi na man

有幾奇，佢地政府講乜都信

賤畜！我話ge !
你地只係賤畜牲，同香港人比？
咪撚發夢啦，偽選舉你地都無呀柒頭，比？
慳撚d 啦

求其上而得其中
求其中而得其下
五大訴求送口罩
你無慾無求唔反抗，咁你得個桔好正常
反正我乜都唔比你你都係唔敢吠，點解我要比你

@记不住的迷糊啊：热评说给香港口罩的都删了[费解]

黨要你地收聲啊韭菜
嗰啲講香港嘅comment好多唔見曬

其實啲口罩去咗邊到呢 🤔 應該去咗維尼到🤫🤫

政權最賤

大家都只係777/維尼嘅韮菜

講到自己話到事咁
小支支

佢地最唔受呢種

見到啲支那種嬲到吱吱叫又乜都做唔到我就開心

唔順超又唔敢反

咁唔滿意咪出黎示威叫你地個政府唔好捐

抵撚死，一早支持港獨咪唔撚洗眼紅囉

支那薄紗性感口罩幾時到港？定係純粹篤數？

講到我地好想要咁
薄撚過condom嘅口罩留比你啲支那賤種啦

中國製造 我唔會用
但我支持理解尊重
因為中國殘民無得用

量中華之物力 結香港之歡心

平時大陸有咩事 要攞香港便宜 支那人就話大家都係中國人 應該守望相助
到香港有需要 佢地就會話你地啲腥港人唔係好憎大陸嘅咩 叫你死開啲 唔好沾大陸便宜
都唔明點解啲藍屍仲咁愛大陸 支那人當你免費雞嚟咋

別給政府添亂

寧贈香港 不予家奴

成班賤民終於意識到自己有幾賤？
mon po狗唔使擔心，下個就到你

次次話派係派比建制

1億都可以死三千萬la

因為要俾班少數派係9月立法會保住議席

反抗囉
賤民

睇唔眼 咪上街反政府囉 係到鳩up 有撚用
轉個拉鳩埋你呀 傻鳩
批口罩都唔知係香港送完上去 再扮野送返落黎

希望可以拎到「我是中國人」既深圳口罩番屋企當廁紙用

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

咁憎香港 踢走我地
俾我地自生自滅啦

劣質換高質，仲嘈？你地買唔到係因為領導自己收埋炸

問下佢哋係咪唔滿意政府安排要相信政府

咁撚唔滿意踢香港出中國囉
快撚d
香港獨立 唯一出路

最慘既係班大陸人仲蠢過白痴

夠哂環保

得d空盒送過黎，香港又送返d吉上去

用made in china不如重用

暴動未？想睇你班支那賤畜出黎反抗

講撚到我地好想要咁我就有本事送到埋口都唔用嘅，係唔知班賤種有冇本事敢係黨手中搶番番黎姐

只係攞返我地寄咗上去果堆口罩

深圳人唔係咁撚樣都忍啊嗎，光復深圳

撚有捐呀？

同合味道一樣
香港就食大陸劣貨
大陸就食返香港貨

撚有啊？

支那賤種

不滿可以上街抗議賤民敢？

過去撥火

幾時會有抗港神劇？

燒撚左佢都唔撚戴啦

捐俾邊撚個俾工聯會？俾黑驚？

你敢反對政府政策嗎？ 最多係微博吠幾聲

藍絲撐中國抗香港,會唔會太on9?

Exact7ly

最好我收到，之後燒鳩左佢俾班支那人睇。

第一次覺得比人鬧係咁爽
食土啦支那種

班共匪想我地死好耐啦，點會真係想幫我地，佢幫澳豬唔好

佢咁做志在加劇港中矛盾，加深民眾鬥民眾嘅程度，同時將香港宜家屌緊政府班廢老藍屎拉攏返，呢個時候班藍屎見到支共雪中送炭一定扯撚晒，到時一定會同班曱甴一齊搞尻我地，反正藍屎做乜都唔會比人拉，到時分分鐘激起上黎班藍屎會冧友

同埋就算冇咗柒婆下一個都一定會係支共欽點，佢攞班藍屎嘅民望咪又係揀個紅底嘅出黎做

至於柒婆肯撚定會比人清算，如果唔係點會唔叫佢出黎大大聲領功

可以肯定嘅係柒婆一定落鑊

順便，扣口罩到行呢一步一定係支共其中一著

分化好機會
佢用口罩統戰
香港人用口罩煽風點火
滅共產黨始終要中国人幫手

大陸人搶香港人咁多口罩，比返香港人好應該啦嘩？

一齊上講你們對黨有意見嗎

南罩北調都唔止呢個數

都唔知運撚左幾多CSI質素口罩上大陸
仆街依家比番D大陸0.01口罩落黎
做乜撚SHOW 留番比你D官同警狗用